<resources>
    <string name="app_name">Diario de Contactos</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>
    <string name="new_contact">Nuevo contacto</string>
    <string name="new_event">Nuevo evento</string>
    <string name="event_name">Nombre del evento</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="date">Fecha</string>
    <string name="time">Hora</string>
    <string name="place">Lugar</string>
    <string name="companions">Acompañantes (opcional)</string>
    <string name="close_event_question">¿Crees que mantuviste la distancia?</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="known_contact">¿Es familiar o amigo cercano?</string>
    <string name="distance_question">¿Crees que respetásteis la distancia?</string>
    <string name="phone">Teléfono (opcional)</string>
    <string name="unsure">No sé</string>
    <string name="encounter_type">Tipo de encuentro</string>
    <string name="indoors">Lugar cerrado</string>
    <string name="outdoors">Al aire libre</string>
    <string name="emptydiary">El diario está vacío</string>
    <string name="contact_saved">Contacto guardado</string>
    <string name="event_saved">Evento guardado</string>
    <string name="time_optional">Hora (opcional)</string>
    <string name="edit_event">Editar evento</string>
    <string name="edit_contact">Editar contacto</string>
    <string name="entry_deleted">Entrada eliminada</string>
    <string name="options">Configuración</string>
    <string name="contact_developer_summary">Dime qué te parece la app, o qué problemas has encontrado</string>
    <string name="contact_developer">Escribe al desarrollador</string>
    <string name="about_donate">Invítame a un café</string>
    <string name="notification_title">¿Con quién has estado hoy?</string>
    <string name="notification_text">Añade tus contactos al diario</string>
    <string name="choose_option">Por favor, escoge una opción</string>
    <string name="compulsory_field">Campo obligatorio</string>
    <string name="edit">Editar</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>
    <string name="alarm_modified">Alarma modificada</string>
    <string name="incorrect_alarm_time">Por favor, introduce una hora correcta</string>
    <string name="daily_reminder">Recordatorio diario</string>
    <string name="choose_time">Seleccionar hora</string>
    <string name="show_close_contacts">Mostrar solo contactos de riesgo</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="more">Más</string>
    <string name="entries_deleted">Entradas eliminadas</string>
    <string name="entries_selected">" entradas seleccionadas"</string>
    <string name="privacy_title">Política de privacidad</string>
    <string name="privacy_intro">Diario de Contactos es distribuido con la esperanza de que sea útil, pero SIN NINGUNA GARANTÍA; ni siquiera con las garantías implícitas de COMERCIABILIDAD o APTITUD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR.\n\nEsta página está diseñada para informar a los visitantes acerca de mis políticas en cuanto a la colección, uso y revelación de Información Personal en caso de que alguien decidiera utilizar Diario de Contactos.\n\nEn resumen, dado que Diario de Contactos no puede conectarse con internet, ninguna Información Personal será almacenada o copiada fuera del dispositivo del usuario.\n\nSi decides utilizar Diario de Contactos, aceptas la colección (ninguna) y uso de información en los términos recogidos en esta política. La Información Personal que Diario de Contactos colecciona es utilizada únicamente para proporcionar su servicio. Tal y como se explicita anteriormente, no puedo y consecuentemente jamás utilizaré ni compartiré tu información con nadie.</string>
    <string name="privacy_icu">El uso de Diario de Contactos requiere que introduzcas cierta información de identificación personal, a saber: nombres, lugares y (opcionalmente) números de teléfono. La información que Diario de Contactos solicita permanece en todo momento en tu dispositivo y no es coleccionada en ningún modo por mi parte.</string>
    <string name="privacy_cookies">Las cookies son archivos con una pequeña cantidad de datos que comúnmente se utilizan como identificadores únicos anónimos. Estas cookies son enviadas a tu navegador desde las páginas que visitas y se almacenan en la memoria interna de tu dispositivo.\n\nDiario de Contactos no utiliza ningún tipo de cookies, ni propias ni de terceras personas.\n\nDe la misma manera, ningún servicio es delegado a terceras personas. La información que introduces en Diario de Contactos nunca abandona tu dispositivo.</string>
    <string name="privacy_security">Una vez más, ningún tipo de información que introduzcas a Diario de Contactos jamás abandona tu dispositivo. Esta afirmación siempre puede comprobarse mediante la inspección del código fuente de Diario de Contactos, el cual está disponible en <a href="https://www.github.com/apozas/contactdiary">www.github.com/apozas/contactdiary</a>. Consecuentemente, su seguridad e integridad está conectada a la seguridad e integridad física de tu dispositivo, de las cuales no asumo ninguna responsabilidad.</string>
    <string name="privacy_changes">Puedo actualizar esta Política de Privacidad de vez en cuando. Consecuentemente, es aconsejable revisar esta página periódicamente en busca de cambios. Te notificaré de cualquier cambio a través de la publicación de la nueva Política de Privacidad en esta página.\n\nEsta política toma efecto desde 2020-09-08</string>
    <string name="privacy_contact">Si tienes alguna pregunta o sugerencia acerca de esta Política de Privacidad, no dudes en ponerte en contacto a través de <a href="mailto:contactdiary@alexpozas.com">contactdiary@alexpozas.com</a>.</string>
    <string name="privacy_changes_title">Cambios a esta política de privacidad</string>
    <string name="privacy_icu_title">Recolección y uso de información</string>
    <string name="privacy_cookies_title">Cookies y proveedores de servicios</string>
    <string name="privacy_security_title">Seguridad</string>
    <string name="privacy_contact_title">Contáctame</string>
    <string name="empty_table">Pulsa (+) para comenzar a añadir contactos</string>
    <string name="app_version_title">Versión de la app</string>
    <string name="about_donate_summary" />
    <string name="about_rate">Valora la app</string>
    <string name="about_rate_summary">Si te gusta la app, por favor deja una valoración y una reseña para que llegue a más gente</string>
    <string name="notes_optional">Notas (opcional)</string>
</resources>